走線技巧一問

好想換咗而加個柒機箱
但砌機經驗不足，啲線仲亂過紫菜

巴打們係點學走線，求教

用手

要學架咩，殼夠大塞晒係後面紮埋，完

剪哂佢唔使煩

學到嘢

我買咗機箱之後再賜教

一係塞去背板後面 一係塞去drive bay下面

睇中咗Corsair白LED果隻ATX mid tower

問茶包就岩啦

用模組牛 & 無水冷既情況下 好易走線

HD audio cpu 8 pin呢d可以係外圍走線
24pin個堆最好綁實佢

夠大就拉曬去背面
唔夠位就順住底板邊一路順D線一路索緊佢 會整齊好多

680X毫無走線技術要求

有

678c

砌機個陣裝左火牛線 穿哂啲錢去後面先裝底版

茶包教走線

靚箱, 多數會DESIGN埋俾你走
我砌機經驗唔多,
可以俾少少HINS 你,
其他靠巴絲補上

1. 火牛最好買半模/全模
2. 背板要有足夠深度,
3. 開波前, 望下有幾多位俾你穿索帶, 鐵線
4. 同上, 買索帶 OR 留番拆件果陣, 多出泥既索線鐵線
5. 時間, RE-DO 機會, 極言
6. 同上, 耐性

其實唔難

我試過喺外圍走cpu風扇線會有條條揈嘅感覺，呢個可以點搞

今次呢個po堅學到嘢，由一開始用手去到越講越detail

感謝各硬J巴

先走 24pin cpu usb 索死
再到gpu 最後先sata,d4p

背板走線要上螺絲先泊得埋
o唔ok

技巧：買個無側透箱，
啲線就咁係老母板上面飛黎飛去，完成

睇唔到還睇唔到
咁風道呢

塔單問,
DISPLAY 走緊 SLI, 用MATX 箱,
個風道點SET好

MATX 上SLI.....